Màn hình Soạn Hàng

Tab 1: Danh sách Pallet
Tab 2: Danh sách SP
Tab 3: Chi tiết công việc

Load pallet trống: 
Load pallet đang làm dở dang:
Loat pallet mới nhưng đang có hàng -> bấm xác nhận để xuất nguyên pallet này cho KH

Trường hợp muốn bỏ lại 1 thùng nào đó, hoặc lấy gói lẻ ra
Quét 1 pallet trống, quét hàng cho vào đây, xong clear pallet này đi


PF071700232





protected override void _barcodeReader_BarcodeRead(object sender, BarcodeReadEventArgs bre)
        {
            try
            {
                string barcode = bre.strDataBuffer;
                _queue.Enqueue(barcode);

                if (!_isProcess)
                    QueueProcess();
            }
            finally
            {
                txtBarcode.Focus();
                txtBarcode.SelectAll();
            }
        }


bdsExportGood.DataSource = null;
bdsExportGood.DataSource = _process.ExportNoteDetails;

TEST
	Quét 1 pallet mới cho KH
	Quét 1 pallet trống
		Quét thùng:151225F05C033
		Quét hàng lẻ
	Trả 1 pallet
	Trả 1 SP/ thùng: bằng cách quét 1 pallet ko có trong danh sách pallet của KH, quét thùng



GiaoHang



Bug, ko tìm thấy pallet, gõ sai




SELECT * FROM Pallets WHERE CompanyCode = '764497'
SELECT * FROM Pallets WHERE PalletCode = 'PF071700040'


EXEC proc_Pallets_SelectByCompany '764497'
EXEC proc_PalletStatuses_Select2 'PF071700040' , 'P'
EXEC proc_PalletStatuses_SelectByCompany_GroupByBarCode  '764497'
EXEC proc_PalletStatuses_SelectByPallet_GroupByBarCode 'PF071700040'

SELECT DISTINCT PalletCode FROM PalletStatuses WHERE CartonBarcode IS NULL

SELECT DISTINCT PalletCode


SELECT * FROM PalletStatuses WHERE PalletCode != 'PF071700040'

PF071700040

EXEC [proc_ReportDeliveryBarcodeHistory] '', '2017-10-01', '2017-10-03'
SELECT DISTINCT PS.* FROM Pallets P LEFT JOIN PalletStatuses PS ON P.PalletCode = PS.PalletCode WHERE PS.CartonBarcode IS NULL AND P.Status = 'N'